［慎入］古今中外文宣圖創意大賽，笑撚死

瞓唔著轆手機睇返以前啲文宣圖
點知笑到更加瞓唔著
你明的
放圖上嚟一齊笑吧
先放為快

所以話
千其唔好得罪香港人
keke

經典